\section{Systemy Data Loss Prevention}
\subsection{Problem utraty danych}
\subsection{Mechanizmy wycieku danych}
\subsection{Metody ochrony przed wyciekiem danych}
\subsection{Wdrożenie urządzeń DLP}
